荃灣間銘陽車仔麵難食到

冇咩想食，行過醫肚，難食到

圖都無張 好難討論